呢排奶共狗同分化狗特別多，但係老鳳嘅post係唔會怕你哋

夠膽入老鳳嘅post搞分化
等於申請入奶共狗list，申請俾老鳳追擊
全連登都會知道你奶共

傻閪收嗲啦返去硬件台玩啦

你玩夠膠未

樓主戇鳩屈毛狗嚟 唔洗理

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問IY3TS(會員#195904)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

IY3TS(會員#195904) 係出名奶共狗+戇鳩仔，請大家注意

IY3TS(會員#195904)返蚑那讀大學啦屌你老母，香港唔歡迎你呀

IY3TS(會員#195904) 冚家中武漢肺炎

係得真奶共狗先會用「屈毛」呢個term喎
即係變相承認奶共?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問IY3TS(會員#195904)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

IY3TS(會員#195904) 係出名奶共狗+戇鳩仔，請大家注意

IY3TS(會員#195904)返蚑那讀大學啦屌你老母，香港唔歡迎你呀

IY3TS(會員#195904) 冚家中武漢肺炎

撚奶共狗永遠都撚唔夠

你條撚屌俾人話兩下唔啱聽就屈人奶共分化架啦
上次先俾我屌到你捐返入你老母閪到
依家你隻生滋狗又落閘放出黎咬人
呢次我醒喇 屌完你鬆人 你慢慢吠

係得真奶共狗先會用「屈毛」呢個term喎
你話係就係？
我話叫得老鳳嘅傻鳩佢老母一定係做雞都得
講嘢仲冇說服力過毅進仔

縮撚返入硬件台屌硬件啦
插碌鳩落部機到

全連登公認咗幾個月啦，而家都未撚知
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問IY3TS(會員#195904)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

IY3TS(會員#195904) 係出名奶共狗+戇鳩仔，請大家注意

IY3TS(會員#195904)返蚑那讀大學啦屌你老母，香港唔歡迎你呀

IY3TS(會員#195904) 冚家中武漢肺炎

老鳳聽你隻蚑那狗講?
蚑那狗係冇權叫老鳳做任何嘢㗎喎
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問IY3TS(會員#195904)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

IY3TS(會員#195904) 係出名奶共狗+戇鳩仔，請大家注意

IY3TS(會員#195904)返蚑那讀大學啦屌你老母，香港唔歡迎你呀

IY3TS(會員#195904) 冚家中武漢肺炎

你確定係話兩吓唔啱聽咁撚簡單?
中撚晒分化狗嘅pattern，俾老鳳開波嘅，都係抵撚死

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

淫書豪滾出美國